[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波賭來幹什麼? (1929)

誤中

屌你垃圾利.. 好撚廢

利-1

救得一個得一個 拿玻里

拿坡里等9.5足水角大

亨克[-2] 點睇

車 皇馬 下體 痢 全部閪晒盤

南特俾人入未

讓球過關 2x1 足球過關 2x1
星期六 74
哈特斯菲爾德(主) 對 利物浦(客)
讓球
客[-1/-1.5]@1.69
星期六 75
維拉利爾(主) 對 馬德里體育會(客)
讓球
客[0/-0.5]@1.78

讓球主客和 星期六 74
哈特斯菲爾德(主) 對 利物浦(客)
讓球主客和
客[-1]@1.82

足球過關 2x1
星期六 75
維拉利爾(主) 對 馬德里體育會(客)
角球大細
細[15.5]@1.79
星期六 74
哈特斯菲爾德(主) 對 利物浦(客)
角球大細
細[5.5]@1.72

又唔識入波又要整多1C黎爆我... 以後不買利狗了

力架邊識守龍

學下曼城啦 2.5都屌穿你

新POST 繼續打狗 喪家狗 tiffanytoto櫻茶 賈賓菲加無賓州#192158
繼走數$500 再有柒事

入1蚊落公廁戶口點知改data扮入1000蚊

無料扮4條 睇過邊個 入唔撚起咪撚沖出黎柒啦

白咭佬 慢慢抄名啦 番青山食懵仔藥啦 留番$1500幫你醫病啦青山病人

利記打垃圾羊得一球 垃撚圾

享利我dllm

垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾

04 食屎啦

屌臭利狗差1球 7X1 GG

GCHI

蛋都破唔到

cashed

利狗羊得個一球算咩勁旅呀 勁垃圾 比鏝拉開成10球

求水，3.6K輸到得番300

我了

拿玻里 對家 ！！！

比我中一條過關好冇 唔想再斷一

今日D波做乜撚野事

上個post有 跟了

今日買既 最正氣得多仔

想要摩納哥反cup, 我真係痴撚左線

垃圾摩要叫cup

今日d波輸死人

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1553)

L.Ball (朗素波?≧?≦?)
#29784

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1610)

Lil.Xan (XOTourLif3) (如何完全戒賭) (美國妹大波波)
#156522

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1914)

-6.8k (不豬便是羊)#72074
派我未

今日輸撚死 輸成千9銀

救一救大家 拿玻里角大

dllm南特買你對家你入乜9呀

輸盤王

allin了拿玻里盤 7連針各位睇路

唔好亂俾

重注疤反底

你都on99

西維盤

唔好 買主ng仲好。

Same road

買巴塞對家好過啦！ 同摩納哥一樣，場場輸盤

未買

好彩老炸 摩納哥

打西維爾 輸撚埋都唔出奇 理論上呢場先最需要skip

炸你老母

下次真！

唔信亨利第一場就輸 摩ng

下半場先

allin閪維

拿波係咪伏

下場保花！

連登仔睇好西維贏！ 姐係開對家

skip大戰

中過幾次伏 不了 啲波路同華倫一樣 捉唔到

2粒都係輸半 點輸

9 蘇亞雷斯
7 菲臘比古天奴
10 美斯
一人一球都夠開上盤

今場疤會贏5:0

All in疤狗半大 唔中去食m記

巴塞 可以skip ，大家5050

點解疤狗角大咁高水 出面開緊1.9 馬會2.1

拿波9.5重心

咪係

拿玻里上盤肯定針硬

下場啦

博你唔敢買

屌 書包未訓咩

有冇巴塞半小

想買西維盤.. 但書包都買.. SKIP.
轉買AJAX

書包

出傻系碧G，又冇烏母迪迪

佢話要賭全日 準備聽朝墨超都見到佢啦

書包買咩

好想要西維。。
但書包。。

讓球過關 2x1 足球過關 2x1
星期六 91
巴塞隆拿(主) 對 西維爾(客)
讓球
客[+1.5/+2]@1.98
星期六 92
海倫芬(主) 對 阿積士(客)
讓球
客[-1.5/-2]@1.86

最後都係忍唔住.. 兩粒都係輸半.. 點輸

拿埋里輸盤我退出波台

即係

Skip

救得一個得一個
拿玻里盤
西維爾盤
28年澳門盤手

同神作對無好下場
買即角／下一球比較好

摩反cup未？

冇咸錫冇恩斯治尼 打碌撚咩拿玻里
兩個波蘭仔垃圾到

Ajax過兩日歐聯

睇返上次踢歐聯早幾日個場就係輸盤

燈

度聽日算 今日狂針

即入

書包都要左拿波。。
走盤可能

繼續講啦屌你老母

買左西維盤先見到，哭

準備收錢 同我同路既人無人輸過

轉頭就輸番啦 驚閪咩

疤狗9.5大等足水

好撚嘈

今次要輸了！

Ajax jump 對家100%控球率

aj1-0

巴個盤真係太深

唔想睇咪跳樓死鳩左去

阿積秒g

利以為1/1.5咁荀，點知啲人廢到

沙拿除咗入咗一球之外就無貢獻，控波都控唔掂，俾佢控到又唔知傳撚咗去邊到。

邊到有得睇書包水

西維爾同拿玻里串起左

馬會開錯盤
甘美奧全場1.5大派錢
全場兩球仲要收埋半場果注半大

Ban左你咪得 真係冇腦

兩場荷甲秒goal

疤咁快1c

皇馬頭先讓兩粒

都唔知做乜 客隊西甲第二打第三受讓

咁有腦覺得嘈就ban左啦廢物 又要睇又要覆

半大派錢

馬會數完馬體會角未

Atm角仲唔派....

巴goalll

疤goal

西維秒輸.. JUMPED... 書包之力不能不信

GGOOOOAL

巴1-0

Ajax開個半場5-0/客其他黎

閪維爾今場比人456啦

秒c 秒goal

3場245全部秒入

0245 3場秒goal

有無咁快

西維秒針

Ajax半場5-0/客其他派10蚊

都係果句啦
波係踢90分鐘

笑死

狗會封盤都封得耐過人on99

點都好 摩納哥唔該cup

話左連登仔買西盤，開對家

lm

西維盤仲贏緊 驚撚

亨克半大未

跟你地買家對，上車不是夢

甘美奧fg

屌屌佢

輸多球都仲得

疤ajax俾多粒

有冇人知金菇巴打去左邊

唔好啦 細細地贏一球就夠曬數

西撞柱

同志！

Ajax快撚d 5-0

作為28年澳門操盤
只能講主100%贏

頭先係唔係食左鳥雞1隻角

14:59分 TG谷 : 針

識買了

又係時候買對家

烏雞都幾搞笑 買佢無次贏

你個名

之前話病左 唔知係咪休養緊

巴甲主場惡過狗 河床12m 都係呃人既

輸硬都買
我操盤咁多年從未見過烏雞盤口會贏
走盤機會都係0黎

訓覺算 聽日跑馬

美斯火力全開

反得幾靚

巴菜都刷角

開頭虛火姐 一陣做中圈散步撚咖啦

我操盤28年從未嘗一敗
可以囂張等收錢
從來不反

買左大

十賭九輸，點解？ 就係因為你覺得依場佢會贏，所以咪輸，有經驗既就買對家就啱！

變城哥咁有$味

垃圾迷信賭仔先會咁

無撚有錯

好似河床咁 開左對家

下體會個角派未

巴塞二比零

2:0

投降啦. 唔敢唔信書包啦

2:0啦 連登仔

西維廢到咁既

美斯2-0

ok 巴塞2粒了

資產唔講 只能講大把錢

河床一開始就講緊副選留力

書包之力！！！！

唉
書包

以為好醒買閪維爾果d

美C VS 西維廢

好彩書包落左去幫手守龍咁

蘇亞雷斯
菲臘比古天奴
美斯

好似*

阿積俾多球

比皇馬呃左買西維

書包雲加=臥龍鳳雛

可否趙我燈燈拿玻里

西維仲有錢收 操咁多年盤對佢有信心
有big data support西維爾會贏

張家輝

me2:0

我真係講得冇撚有錯

美斯一順左真係無得玩

拿玻里0C

只求輸半了

唉含撚了 睇漏左 佢撐西維爾

15MIN 2:0

我澳門盤手唔講大話
話贏盤就贏
西維盤大勝

美斯受傷

美C瞓底左

西維會追和

斷手

ok 完場再講賽後你點睇

贏硬 同拿玻里一樣
Big data會撐兩隊

烏雞好似比佢食咗一隻角

2場荷甲半大-1

開波前撐左西維爾 你on9?

我意思係 你完場再分析

我澳門盤手從來都係開波前分享買咩相贈有緣人
從不開賽後講

自己玩自己

美斯傷出 定點

唔洗分析
原因 ： big data

我等緊你bin我

ok

甩骹?

小保加，藍十字，cf 阿美利加
有冇同路？

唔似 似斷埋

封乜

未換人喎 10打11住先

小保加同路

睇中一個 同路 有場

AJAX快手俾多球

Feel到烏雞個場係咁先

快-bin

拿玻里有c未

拿玻里咩事

邊場？分享下

10打11
仲唔入波?

HI 我係國民

2場荷甲秒入就半細了

又唔換 好奇怪

做得好西維爾 輸波都要打冧哂班仆街

AJAX唔入俾人入

拿玻里補埋飛點輸

換啦

克馬 ajax再入啦屌

阿積士快屌多球

拿波個場仲係0c

比你打學界就不得了

Ajax半場5-0派1個10 客其他派2個10

拿 1C

Lm

摩納哥 快撚d 3 4 5

換左 巴塞玩完

荷甲半大再敗走...

摩納哥隊垃圾追和未

智甲大波是夢嗎

下體角派未阿屌

下體會角球仲未派

小保加半一 有冇同路

快撚啲是旦三球

正想講

咬咬 旗都咬斷

踢斷旗 扣一分

牙SO連角球旗都踢爛

Ajax一開波屌完粒就收工準備歐聯

屌 前晚係咪有人話要食旗
開餐啦

疤-8C AJAX俾多球

荷甲秒goal半細 賤種

ajex dllm 半場入多粒呀dllm

摩納哥紅埋

送好多角

12m?

岩岩想買無入波

Ajax要輸盤了

AJAX 冇時間啦 快手半大

克馬1-1
差ajax呀 dllm 快入啦垃圾

屌你 摩咁耐既封得

食屎狗 阿積士

條友出黎兩分鐘就紅左

美斯傷出
有無機會追返粒啊

ajax唔入比海倫入啦屌

AJAX上場又係10 下半50 屌

應該係莊家嘅安排

巴點解生左咁多...之前果幾場咩黎

ajax 海倫入啦屌

巴打買左2串1?

ajax goalll

Ajax 2-0

AJAX

AJAX 半大GOAL

閪維入返球先啦

荷甲個半大屌得好辛苦

疤-4C

巴塞 阿積 拿波 456環節

摩納哥開個3球出黎啦屌

阿積士半細喊出嚟

屌佢老母一早入多球輸咗去好過啦

送錢波
4點半主

疤-2C

巴狗角大

摩狗我屌你老母係唔係唔識入波

亨利d調動十足雲加一樣

巴開個2-1比我啦

買左西維爾同海倫盤 等死了

真係屌佢老母 唔入比人入啦仆街

西維未必嘅 唔好咁灰住

條友換入兩分鐘就紅 你仲指意依隊西波入波？

利申買左摩下一隊

巴入多球

3分鐘開始白驚40分鐘,正仆街

on 撚鳩 條友無料到唔撚講得笑

KY2X1

法卡奧個d 換撚走哂 係咩玩法

巴角

哥快入 買左下一波

14.5b?

摩納哥成班力架

西廢都有攻下
2:2啦 好嗎

無個識 痴撚線 長追對面

下半場開波應該停, 之後再刷

西維下半場追和plz

操盤手收工
聽日收錢cash out

足水先抵買

一定贏到盤

直屌左和同客

咁勇敢

亨利自己落場踢好過啦

麻麻地 盤都有買

個個冇腦 尤其前面果幾個

西維爾夢遊咁

史帕爾得 西維爾都得

屌多球呀

GOOOOOOOOOOOOOOAL

哥 2:0

垃圾享利

亨利應該好想屌班友 但唔敢出聲

阿積羊都冇用，摩

摩納哥降班

意甲7.5b jumped

12m

摩12m？

屌你 12碼

而家先12m有撚用咩屌你老母

var

咁都要睇VAR??

救得一個得一個 天主教大學盤

睇完VAR +1

2:2ok？

2:1

嘩dllm 2.5 big 收錢

大波全格

拿波里半1全1？

我講角

拿坡里入多粒

2:2一世球迷

摩哥都降班啦 冇必要做佢球迷 廢到

下場

拿玻里4.5大 入得過？

拿坡 5角好吸引

輸緊仲犯規 力架真係冇撚腦

完

想等3.5

真係會有1角到完場

拿玻里入波?

No

訓前華斯高

做咩換走美斯

傷左？

2c

西維個右閘 刷角機

隻手傷左

拿坡里差你 快啲入一球

走盤

Thanks

拿無咩攻勢

驚佢比人追

西維爾
下一隊入球

3c

拿玻D射門

4C

dklm 走雞

又黑返

6c?

5c 喇 on9

去個廁所變5角

突然係咁刷咩事

訓了

準備入波拿

刷365原來慢過直播 明明佢個時間快直播10幾秒

半1全9

AJAX咁正氣我走去串埋西維. 屌那星

咁都冇12M

巴入多球好嗎

究竟有線快定365快

巴希亞 goal
澳門28年操盤手有料

亨克大波24

屌你老母神救你老母咩

巴12M

12M

西維正垃圾

呢隊西維係咪假架

拿玻里俾多粒啦

西維正式收皮

巴goallllllll

3個都入哂
話左一人一球

手球又唔吹 吹呢個 仆街嚟

主場雞

dklm 又玩呢d

西維降班啦屌, 歐賽對俄仔又輸, 聯賽又俾人炒

差閪一關咋

拿西快入

又真係三叉戟一人一球

拿12m

西維個種廢
仲廢撚過利雲特
頭先利雲特都入到皇馬兩粒

烏狗正式玩猿

起碼入一球啦屌你閪維爾

仲var緊個12m

屌 搞個12M咁撚耐

比荷假玩死

12碼 入

2-0

西維入一球可以嗎？

閪可以追番一球嘛

拿 西快入

goallllllllllllllllllll

難

2.75唔買下一波客

拿坡里！ 終於過到關

買左巴4/4.5 大好ON9

試過三十分鐘冰角之後
我好肯定話難

早知串起曬

真係古天奴 美斯 蘇亞雷斯

老4！

有無人屌大波 拿3.9

又大波

0:3

西維爾快啲入ok?

臭閪維爾唔追一粒要降班！

屌你老母 岩岩講完就入

好波呀拿波里

烏雞 我真係

最夜嗰三場深盤全上盤

傳送緊就入波

拿玻里正氣

-1c

6c 搞掂

屌你老母西 維爾

打比郡 疤 拿玻里 正路到
係要on9走去買摩納哥馬體會

下體會都話..買摩哥真係

買利同下體會果陣就開下盤
買西爾又冇埋拿波, 跟住就開唒正氣上盤

我都中左摩哥伏

馬體輸半都算
但買摩哥真係唔明智

摩納哥勁似上屆廣島三箭

快啲比多角

唉垃圾閪維

好波

7c

3:1

8c

世界波

又黎補時有角系列

呢下-6到

巴頂住

西維頂住 俾返一半我

8c 屌 咁都唔洗jump住

西俾多粒

拿波最尾刷

再比多角

咁都8角

閪維爾3:2 ok?

西維爾入多粒一世球迷

補得4分鐘咁少 頭先VAR都2 3分鐘

同意
打皇馬就咁撚勁

唔想輸半

今季皇馬廢到

西維

Ft0:3 8c

我剛才諗 其實係鍠廢

0:3 FT

個場勁到
無諗過皇馬會俾人屈返反擊

2.83 13.5B 有無得諗?

3:2!!!!!!!!

達子痴撚線

3:2

fake

岩岩係咪仲有人話疤正氣？

我屌疤

Goal!

疤個龍開哂掛

3:2 恭喜巴打

炸？

炸

屌炸

屌

炸左

Bin me

咁都救到無野講

咁撲得

執雞條友射得咁差

自己d把握力差 推埋多少少射都仲得

唉
無啦

Bin死我

炸左對家入

4-1 goallllllllllllllll

4:1

4:1 半格都無埋

屌你...

全格

唉
訓先

Dllm 西維爾

原來係正氣疤

真係bin撚死自己，好在無再追閪維

閪維d把握力咁撚鳩

屌！！！

個4/4.5 大中到

撚死下盤手足

狗會封到完場唔比補飛

比多2角啦屌

智甲，4分鍾4角，90分鍾？

垃圾巴塞 同獌一鳩樣
屌你老母啦

....贏盤都屌....

係

西維個種廢 係唔應該存在係呢個世界上

4:2

下盤又有返半格

42

on9波

過山車

中波蛋

又bin

4:3一世迷

輸一半好心足

撚夠賭仔未

4:2 @ 25.00

夠膽4比3

夠膽4:4呀

支持

無lu 閪維d人都幾廢下

廿美1.5b easy

夠膽4:5呀

咁都有返半格

西維幾攻得(尾段)

咁都嘔半格

咩波黎？

膠根救撚晒

屌 巴塞 咁嘔番半格出黎

贏半+大波+波蛋

輸左比美斯果十幾分鐘同達仔

派？

吹
G啦

檢返條屍都算撿返身彩

智利快半客

狂入波, 12.5s 咁都頂到

派我ok?

好彩無補大角

小保加主盤派錢波

深宵正氣波

買左

閪維無限機會 無限dum春

下場買西維

閪甲阿甲3場主勝,同琴日一樣

AJEX 0:4

咁都執番半格過到關算係咁

個龍開哂掛冇計 連環撲 cls

小心

原來夜晚先最正氣

羅馬 利記 下體會.....
我屌你地呀

bo+ 2.5

下體會 受害者.....
痴撚線 無限中伏
無限買 永遠唔會再買佢d 波

候治xx 咁撚攻得

點解訓身買祖記 摩哥

正氣既時候就長追
一西就屌撚死佢 特別係打廢野都輸盤

候治半客

SAME ROAD!

同路

一齊屌

墨假同智甲點買

買左半客 -1 半大

但射極都唔入

快入！

唔撚係又0-0 啊

3 場都有買, 正

Push

半客push

我買咗3串1

聖保羅主

藍十字盤 信心

快啦智假

候治係咪想比人屌呀

小保加入波未呀

瞓了 各位手足早抖

智假 針

比多場CF 阿美利加 訓教

小保加比人禁屌,針

屌！

馬會精選走地

你24小時都係到 CLS

差一球啊 比多球

小保加求求你

岩岩訓醒

垃圾小保加 明明早排仲好正氣

阿甲半大全大 唔中問我拎返

保險佬仲未入波

藍十字

迪祖亞拿 半大全大

比卡超主場真係好撚勁

cf 1:0

阿美fg cashed

智甲三場一場都大唔到 我屌你老母智利甲組聯賽

要屌先識入波 快撚啲比多兩球啦

垃圾利 馬體會 得半格 贏6000變贏1000

輸半*

拿根丘比多粒

比卡超入多球

atm 15.5s gel
04 9.5s x 斯特拉 8.50又gel

打多左個零

拿根丘開個半大比我好嗎

阿美入多球穩陣wo

阿美goal

done

半大 比卡超頂住

好波阿美

12.5b 100%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

勁中
落注打多個零
fatfat

有冇人買左即場9.5s 係咪等死中

有機啊 唔死

希望唔好連c雅
利申 大注入左

點大法

一日9c一日都仲有機會

一個月人工咁 為起被起底唔透露做咩

7c 沒了沒了

求冰封

比卡超角姐應該無事

客隊入返粒啦

幫你叫爆半6全9了

比卡超頂撚住

2:1得唔得

仲有成半個鐘 已經無眼睇

最好7c ft

繼續冰啦咁

估9-10c max

半6全7
冰封世界

9.5b
大注

gg 了

9c

連c雅又出現

9.5b 希望再現

拿根亞追和未

叫佢走啦

冰！！

補幾耐 問定先（希望撐到90)

又係一球到尾 引角

秒goal全細。。

終於入

Pk和乜

山度士goal!!

刷角了

屌你老母比卡超

GOAL

冰封角球啊屌

下一隊主

帕丘卡 1-1 拿根亞

個天都想我留返100蚊食麥當勞

$100可以食牛雜

入啦屌你老母比卡超

屌咩 比卡超

10c

10c
11c

11c

角球nba

屌你個閪～

入佢呀

一個連C雅 搞掂左我9.5 10.5 細

正仆街

我一直諗緊補唔補10.5b 手持9.5s 梗係覺得會10完

呢排玩c爆

12c未

咁都半6全12

12c

On9馬會 手持10.5s 見追和想補大 晨咁早就封撚咗盤

呢個角球格硬左D WOR
擺明自己冇壓力下撞出去

咁都12c，好在無買😂😂😂

冰封左咁耐都奇蹟收錢
9.5 11.5

買左10.5 11.5

11.5b CLS cashed

下次最後10分鐘先買角球 痴撚線

一連就兩連撚鳩賭仔

馬會食撚屎啦

KY媽 我依家淨係用到V7
你有冇V7呀

托盧卡

托盧卡 第一隊入球
利昂 半大(1/1.5)

無人要輸盤王吓話

有，你比個id我

尼卡沙都買半大

即場皇家羅湖城9.5角細❌
即場Fc悉尼11.5角大❌
即場阿德萊德第二球❌
金澤2/2.5細波✅
柏雷盤❌
金澤盤❌
即場柏雷11.5角細✅
安治盤❌
安治2/2.5細波✅
河床盤❌
即場河床14.5角大❌
阿特拿斯盤✅
即場阿特拿斯9.5角細(跳船)
清水心跳盤✅
烏棲砂岩盤✅
即場仙台12.5角大❌
京都不死烏盤❌
墨爾本勝利盤❌
即場墨爾本勝利10.5角大❌
超重心：川崎前鋒盤✅
列斯聯盤❌
馬格德堡盤❌
車路士盤❌
車路士10.5角大❌
富咸盤❌
特拉斯堡盤✅
蘭斯盤❌
拿坡里盤✅
西維爾盤❌
Az 3/3.5細波✅
CF阿美利加盤✅
重心：盤王尼卡沙盤❌

書包要咗尼卡沙

買錯左蒙柒雷 準備針

我唔買半大la😂
但支持高sir

upup999321

買咗點算

補2.5S

落馬會入錢 今日早開

利昂比心禁屌賠率都仲咁低

盤王

利昂12m

利昂GGGGGGOOOOOAAAAAALLLLLLLL

買得切fg 禁少左個0

書包goal

利昂半客
蒙特雷半主 齊開plz

goallll

大手入角細 今場細撚硬

秒Goal = 全細 ?

屌
主杯啦

怎麼可能？

怎麼可能

今時今日仲買尼卡沙，我係咪傻咗

8mins都秒goal

8+1up added U

fake完對家蒙特雷求入

昂熱[0/+0.5]✅
巴希亞[0/+0.5]✅
羅沙里奧中央[+0.5/+1]✅
克雷塔羅[0/+0.5]✅
康塞普森大學[0/+0.5]❌
拿根亞[0/+0.5]✅
CF 阿美利加[-0.5/-1]✅
山形山神[0/+0.5]
威靈頓鳳凰[0/+0.5]
西悉尼流浪者[0/+0.5]

未派彩既狗會

尼卡沙刷角未啊

琴日咁西波 都中咁多 猛了

蒙特雷又比人禁屌？我屌啊

好撚廢..

9成下盤，有d料到

頭先個場角球又有問題?

我想問邊個最初叫隊垃圾做盤王

笑到仆街

有即場就角細

蒙特雷入波呀

雖然$100

半大又慘死 有份嗌無份贏

蒙特開半客派1個100 頭3抽1

半主至岩

派我OK?

蒙特9c ，9.5又gel得

Ft 9c

廢到..

晨早起身又豬晒

留意到你都幾黑仔

開唔到仲留名?

LEON七分鐘12M都唔肯半大

大家尋日豬贏幾多？

BEE 半大全大

豬10k

尼卡沙ng

派未呀屌

49mins 2射門 1射正

盤王有得走已經開心

假波丫

今次無fake啦掛 屌 fg

托 GOAL
炸完自己入翻

上半連barcode都無😂😂😂😂

屌你老母蒙特雷豬半都唔撚比

點解次次買蒙特雷都輸

蒙柒雷柒撚到

超宇宙重心．尼卡沙ng@2.5

次次都針

托goalll

停哂角

追和 輸半得唔得

托FG cashed

尼卡沙唔入比人入
要多2球

澳假買和/半和啦
再買1:1波膽

陣間日假點買好

好難數咩啲角球？咁撚耐都未派

鳳凰強陣

角細定過抬炸彈

超人係gp係咁gel 9.5s

噴射機超強陣

7C

紫蛇有咩心水

個個買左大

利昂gel得

黎明 GOAL

超人:
9.5s 1.75 2k
9.5s 2.02 1k

9.5b慢慢黎

Gel

gaolll

Gel到角細爆了

多謝包爺

點解真係會有人咁拜

包爺個種燈

書包冇令我地失望

8C

書包出左派尼卡沙咩

盤王
輸盤王

慢慢黎

鳳凰唔買半大不如唔好賭澳假

-2C爆佢

華盛頓鳳凰

比卡超場角仲未派

鳳凰靠上季個名開11.5, 又冇即場, 照要角細先

超人grp好撚搞笑
成班弱智係到圍爐

比多粒

3注角細 爆撚硬了

算把啦
見佢買堆1.6X倍角就知無料
我買親都2倍上

山神受讓點輸

見到有個本身贏 補飛補到輸 笑到仆街 跟住係咁屌自己

尼卡沙追和扮沙叫

9.5b 收錢了

無1.8up 都買唔落手

9999999

9.5s未撚怕過

書包重心都買
傻鳩黎
尋日前鋒比佢撞驚到仆街

直屌200倍cup

9C

無佢清爐

2注8.5 1注9.5 fg ng贏既又掉撚晒出去

不了
買佐9。5+讓客

-1個

好多傻仔跟超人

買角細咩心態
頂到最後2-3個角球位
心臟病都似

10

gel得咁過癮😂😂😂😂
又穩
又等收$$$

8.5s都夠膽入

爆左

刷多2C比我

11

好運未？

絕殺未

屌 唔派錢 點賭

11C

痴線係咁刷

連c😂👌🏿

Bomb🤫

突然咁刷得

買角細應該爆哂

出完post 就夠數

超人又贏一仗

屌你蒙特雷入未啊

Goallll

1-1

1:1

反cup佢

有張gif好正😂😂😂😂
但唔知點up上黎

Cup佢

唔俾我買

爆撚到七彩啦 一路冇高過9.5咁濟

等跳多隻角先買

唔屌唔撚鬆化 cup佢啦

乖乖地跳多隻角

利狗唔入俾人入啦

有9.5 2.04

超人今次輸有冇賴貼飛

Fc橫濱仲擺3浦知良
咩心態

馬會cashed

12.5b 重心

超人心情點

紅格快入

心口紅燈閃閃下啦

蒙特雷爽手

比球面子波主隊啦
尼卡沙

買左5注角 輸剩一注 爆埋 以黎再玩墨假角 祝長輸

蒙特雷入未啊屌

尼卡沙入一粒我扮沙叫

12 4.4倍 11.5B
補血成功

星期日 6 星期日 8
半大 2x3 小注

我記得你了
rm 追到輸

是但一邊入都得

Bomb😀

多謝超人死光未？

Rm落後都敢買

噴射機 又無奧當路雲
啲人又好似唔同晒

尼卡沙入1粒 我立即食屎

托

14c-2

比卡超角未派

比多角呀 求打和

又無柒頭

ok，和解了

賭得錢本身都弱智

補時實有啦

12.5大注成功

2隻實有

12.5大？咁比你中la，費時5注都輸，會好慘的

做乜？

13

半4全13

入波未

14c-1

好波呀 總共贏20蚊 離場

賭左兩日連輸幾注又落返去

澳假角買咩？

-1ccccccc

大

屌 豬撚左成千係角

雲加書包有無買12點

補3

托柒卡

我雷正氣到

Gel到托乜卡都比人杯左

好波 cup

12.5s

蒙柒雷頂埋

頂實

14c啦好嘛

盤王入啦

屌你開半主我咪fat囉

屌你老母 角球超人真係on99
入佢個gp 佢話下場allin 一皮
我叫我冷靜啲
佢竟然bam 尻我，我屌你老母

屌 尼卡沙廢到

半0全3
可惜我買另外個場
又針一千

下場佢買咩, 想跟對家

唔知佢

尼卡沙真係唔好再買

比卡超角派未

角球超人allin係幾咁大信心
你竟然話佢唔冷靜
我都想搭下佢隻船

書包有無買12點

我一陣入去佢po gel 爆佢啲飛

有次買紅十字會竟然輸佐

今朝買紅十字平半屍都收唔返屌

射精機

非今次
尼卡沙 2-0紅十字

澳職半大 角大
重心

噴精機同山雞人腳有冇大變?
冇既話噴精

有傻佬All-in一定買對家

日假有無重水跟

山雞大半隊執過晒

Mama有冇角水？

墨超次次買大差一球 有無咁假

最後無all in

又黎動物日
Bee 鳳凰

爺爺出手

仲有町三神

鳳凰噴精都係角大大波隊

雲加要鳳凰

澳j 12.5s, 松本s, bee s , 串埋當一場賭